罪大 PS4 day gone

睇落幾正

留名 玩針對人仕瞎反

E3 2018肯定用PlayStation 5 運行。PS4又走樣了。